【月經】有啲咩係一般人買唔到，要專登訂先有？

棺材

Royal級

🍑

遊艇，私人飛機

桃

所有royal級既野都係要專登訂架啦 識唔識google

你唔會訂得到

要醫生處方既藥物

綠帽